點睇呢個鬼佬睇法？佢話我地失焦

每人都有言論自由

唔可以話佢錯，但又駁唔到。

good morning sir , 請多起底，不要回覆